「回家了」 連登仆街了，我發現高登真係多左人上

唔信既話
你地自己同時開住兩個登, e.g. 同時開時事台

你會發覺家陣 高登會員既活躍 已經同連登差唔多
明明早排論會員活躍程度，連登仲係屌打緊高登
高登之前真係一潭死水

睇黎巴打真係開始回家了

連住尼 molamola

88

巴打你又回家 ?

molamola

連登咁低質 回家啦

回家了